張新悅：癱瘓香港讓我心痛

唔好再關心人地IG啦，幫人宣傳咩？

咁大條青馬、咁多條隧道、咁多條港鐵線

香港地細細，但人多多，上面少樣都唔得

千奇唔好搞！唔好搞！唔好搞！

唉 佢自己讀law都係咁

媚共狗

叫佢番去湊B 啦好過啦
成日搏出位咁
都一把年紀啦出黎搏乜?

屌你老母仲要讀law出嚟講埋晒D閪話

kong u law畢業

00後冇人識你嫁，湊B喇你

佢老公咩料 大家查一查就知

90後表示唔識佢

臭閪

是撚旦喇 follow得佢果d個腦都殘殘地架喇

知唔知點解要咁做呀死八婆
枉我以前射左咁多精俾你

影衰HKU

條八婆淆底del左！

以前j過

臭化雞

咁快頭先明明仲大大聲

邊個 唔識

垃圾

收聲返去繼續生女啦

戇鳩女人

清d口味獨特....

引導法係嘜尻嚟

乜水